講你條呔咩size

170 65 15
等睇3xx

265/35/18

235/35/20 & 265/30/20

205/60/16

205/40/17

110 70 r17
140 70 r17

225/45/18

195 65 r15 x4
前120 70r14
後140 60r13

245/40/18

235/35/19

205/45/R17

195/50/r15

185 55 16

冇相熟車房去邊換有冇介紹

225 60 R18

235/55R19

205 45 17

205/45/ZR17

225/35/18

215/40/17

225/40R18

22540R18

仲未有3xx出現

我去開火炭